點解冇人屌九巴 淨係識潛水

點解會冇人屌鳩九巴
明明打風過後九巴咩都冇做過又冇幫手
開唔到長途 開下短途送人去港鐵搭車都得姐 咁樣大家返工又唔洗咁辛苦
偏偏淨係識潛水乜都冇做

你知唔知
幾多條路塌棚塌樹
幾多條路交通燈失靈
如果佢只為賺你地班港豬錢出車
咁先係不負責任

樓主正宗典型港豬

幫港鐵加多d巴士班次好不負責任咩
港鐵d巴士咁L少
你應該係唔L洗返工

巴士咁大架

最做到野先係九巴

你都可以唔翻 射波都唔敢？

你知唔知多埋九巴 會真係癱瘓?
只係開咗幾條線都 大部分公路濟塞
開哂你可以想像成點?

On9
九巴先最識做
係港鐵on9 跟住九巴放半日咪好

真係 好心你啦 男人老狗
乜撚都要搵藉口，屌九巴做乜撚
係都要搵野屌
至撚無性格既人黎，一味淨係識屌屌屌
怨天怨地怨人地
自己永遠就覺得自己最撚清醒清高

條屯門公路冧咗嘅幾多樹你知唔知

九鐵打手？

今日有揸車既都知今日d路，好多位小巴都唔係好唔到

你有冇車牌？

私家車係自己冒險出去 巴士係要照顧乘客嘅安全 點撚同

樓主你知唔知今朝d 巴士駛出黎會變大型路障

有埋巴士新界真係塞到晝都未番到
咁多路有樹 巴士有踩過線先唔會撞樹
踩線仲危險 仲易有交通意外

佢開到短途去地鐵咁不如開番正線

如果真係開車 我諗放工都未返到去打卡

【山竹襲港】放工時間大混亂 旅遊巴義載市民返上水

港鐵係競爭對手
幫嚟做乜鳩